商業寬頻報價

我租左個工業大廈地方
原先登記左香港寬頻嘅商業寬頻
但今日師父黎裝但拉唔到線所以裝唔到
而家急問一下有冇其他寬頻公司報價

大哥，我係要商業寬頻

點 pm 你？？